大家入黎報平安

東九龍表示平安

大西北表示好似普通落雨
可能係我個位問題

東涌SAFE

細風咗好多

台山咩環境

安達表示feel到風尾嚟料 過埋應該就完 頭先靜咗一段時間

海怡表示已逝 勿念